所有食月餅嘅同我入黎

我跪求大家要盡快攻陷月餅市場
我要黑心跪低
最好入面有張紙條仔寫咗d字
唔識整又買唔到黃店嘅，搵下替代食譜。
例如麻蓉湯丸果d都好味架

求冰皮食譜

八月十五殺韃子

殺雜仔

哂9氣....撐大班都未必撐到......